有冇人記得同事三分親個Gary

硬係佢覺得好似一個人
但醒唔起

IT部Ivan丫嘛

原來佢英文名叫William